供電usb hub 3.0 問題，求巴打幫忙

我部電腦一向鍾意長期插着一個powered usb hub 3.0 嘅

一般都係正常使用，插幾條線
幫啲無線耳筒 PS4手掣叉電
iPhone數據線

但係唔知點解 插card reader 同 external hard disk
電腦係睇唔到
要直插主機後面先有反應

最吊詭嘅地方係，個usb hub 新買返嚟嗰陣冇呢個問題

咁我諗住可能壞咗啦，咁換過另一個
初頭又係冇問題

過咗幾個月又係點插都無反應

求高手解答

powered usb hub 唔係預你長期用嚟叉電

插得太多又差電
應該唔夠Current 去drive

咁我又無長期插住電嚟用嘢

咁應該點用

咁我應該用咩幫一埋嘢叉電

真心求教

咁其實已經比我玩壞咗？

插住條線當供電？